「FF大會」扑緊野既時候聽/講過啲咩

我先
射哂入黎

我不能忘記你

你屌到我硬晒

係開心既

誰人偷偷留下負皮

bb射入去我到 我都就射啦

想唔想我出超必呀

好大